未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（295）

1001

振作

精神

希望你在天堂快樂，我地會繼續替你打呢場杖🙏🏻

留名你好嗎各位

那就好

上水了

唔想上堂留名

拉晒d議員

一個人聽日放假，但係2103訓左，到底諗緊啲咩

贏唔到就攬炒
反正有冇議會都係一樣

個post靜到喊 條柒頭入黎撩交嗌未

一票不投建制派

我都好攰
差少少想千字文了斷自己
後尾放棄咗

唔投
屋企樓下個個直頭無做過野

發生咩事?

想睇你喊

算啦浮仔，以前Kpop post成日俾人嘈，唔通下下又屌黎屌去咩

笑下佢姐

粉粉返黎

?

Hello

萬寧妹妹

you on9

？

Ok

希望周家屬唔好介意我地既憤怒

有冇人陪我蕩鞦韆 冇既我一陣再問

又拉多3個議員

好遠呀

通心粉

我係On9

真 一齊潛水

手手

I show u

圭笑咩

搞掂曬

唔知邊個同隻寵物都係咁講嘢

今日周同學
後日就係你同我

同你呀 塵塵

nani

我好樂意畀隻手你

點解啲人可以就咁講一句rip之後就當咩事都無發生過

唔好聽佢亂講

繼續吃喝玩樂

唉，希望大家謹守崗位！做好自己

塵埃巴同心事巴有無上水

真係好嬲
呢個係一條人命 唔係死物嚟
佢係比統治者迫死 唔係自殺㗎
點解啲人可以冷血到咁 咁自私淨係掛住自己嘅interest
屌平時蒲咪算
點解到宜家殺到埋身都未知死

慣咗 我其實好唔妥香港人報仇呢句野

你要佢哋食少日元氣都難啦

嗰堆全部都係我中同屌

因為大家都會得個講字唔會做

蟲蟲放題不了

我啲中同全撚部港豬 屌

你自己唔開啲話題 我都唔知覆咩好

粉粉最好

屌佢老味反抗都未撚做好報乜撚嘢仇

塵塵

KEKEKE

有我就有成人台

三罷都做唔到報咩仇

前線又好，後勤又好，無需自責自己比其他人行唔到更前。每個人嘅崗位都好重要！兄弟爬山

你純潔

我就係唔純先開成人台

自認

男人大丈夫，係就要認

好似有人搵心事巴喎
不過佢就未番屋企既

早抖啦酷酷

好多人

小心啊

放心
我有frd睇住

原來啱先係我後面影相個係你

點解會多狗到咁

因為有30000隻

有幾個後生靚仔靚妹俾人捉左 好慘

加埋大陸嗰班，唔止

掛住希絲嘅第八日 miss her

最後一句 羊羊你有進步

加油

你又知既

我都想,但好貴

沖個熱水涼！早啲瞓！
我哋仲有好長嘅路要行！

tko有電箱跳制

好肚餓落街食嘢先

join

好想食串燒

串燒浮雲

Join

一拳好勇呀

Come

無乜人會上前線 幾肯定

豬頸肉 牛肉 羊肉

三樣都想食呀屌

你食乜先

唔可以咁呀我地係到架

金菇肥牛

煲底食羊肉

樓下得車仔麵

雞肉 鴨腎

Why

等浮仔放圖

周同學，我地會為你行埋接落黎嘅路

我冇咁衰的

ＴＫＯ大半班冇嘴 一定有防暴就會跑走

一定要！

扮乖

支那01

我用咗一個月多啲啲 可能係因為佢比MO我帶

真乖

睇緊２０台同步

會柯返d金菇出黎

why

你有冇食過架

真

Who

你個胃廢的？

你食過金菇就唔會咁講了

其實係

講到得你食過咁

番屋企食飯了

食咩

節瓜 燒肉 海參 髮菜
繼續唔理你

媽咪

蛋蛋蛋蛋蛋

楚B

係

到

點解

Mama hi

奇仔

我唔鍾意比自己停步
每一問題解決唔到之前我會行唔到
所以我會用盡方法搵答案

Kekekeke

Kekekekeke

咁多

Kukuku呢

好正常姐

Hug you

我緊係知啦唔洗擔心我
我諗開咗
等埋啲情緒過埋就ok

hi 我又翻黎

Hi

我要將你拯救，有咩隨便講

（系統未能回覆）

脆b!!!!

加油啊喺度講完舒服啲

我差唔多搞咗兩個月
我知自己好麻煩
本來以為又搞年幾兩年

蛋蛋（呷醋）

土仔你點啊

（用戶已下線）

謝謝

Time will pass

我今日想聽Swing 那邊見

唔好跟蹤我

各位早抖 明天又要早起

同你好熟？

事事bully me

又補習

好

補到2020好眼訓啊媽啊

imean補到下年

最後兩個月 好好珍惜

好眼訓了，未沖涼

身心俱疲 人又殘咗
希望快啲考完

天天有人受傷 有人被捕 這種日子還要持續多久

愛情真係令人上好多課

放假唔準訓

我要返工...

而家死於非命都唔再係新聞

我好少喺ig睇女

so sad

出街睇多?

咁沖涼吧...
平時十一點話訓都講到三點先訓到...宜家.......

未，想睇埋tko防暴到先訓

歪呀

熊仔

每日想早起身都聽唔到鬧鐘
唔想聽日又遲
希望聽日起到啦啦啦啦啦啦

佢唔信我係毒L

覺得好無力 好無助
即使知道事實是怎麼樣 但什麼都做不了

今晚 大家都慢慢來

師傅！！！！

熊仔好似好耐冇見

肚餓

吉仔啊～～～

聽到厭喇大佬

Errrr咁你的確唔係

冇人想知

呢到得我一個毒撚

楚B有冇數過有幾多個仔女

事實嚟 你唔會因為佢成世唔開心的

你都未必係
我先係！

奇做咩呀

莫講話我....宜家邊有人再信佢
佢洩洩
傷透我真毒既心了💔
受騙的那個比騙徒更混帳

依個真係無
可以留個名比我數

搵我食野

我讀得書少 你唔好呃我

唔想

我知錯了 可以給我一次機會嗎🥺

有冇支持block左佢

開番個媽咪會先

我只係食檸檬如果真係拍拖仲多嘢學
係幾甘但可以了解自己同發掘進步空間喺幾有意義

仔女名單：
偽毒土仔

你中意啦

原諒土仔啦～～～

你唔擺浮仔係第一，佢會唔會嬲你

相處仲難，但首先你要有個...

迫你地食芒西

多謝楚B

幫你block埋偽毒

咁型男土仔囉

Sorry

偽毒好了

不嬲都知
但呢一刻情緒上擾亂咗思維同行為
好彩咩都無發生

終於肯認

一年後你就會笑番自己

好過型南

點解熊仔都咁

咁我加返句：排名不分先後

我要開芒西bar

你開心就好啦

因為佢係我徒弟

幫你貼返你張J圖滿足下大家慾望先

用芒西整cocktail

承認吧

蛋蛋通情達理

同我黎兩個芒西tower

閱

開支82年芒西

唉屌我岩岩先醒起
我唔記得左還書

睇下到時點求同存異我嘅另一半where are u

脆b好識飲啊下

2蚊日

聽日就痾番個朱古力噴泉出嚟

因為你洩！

借左五本姐都係

成件事好環保

師傅

手圖有無

還好嗎 還好嗎？

佢好Mk

真！

靚仔過師傅，不能原諒

我預感今日有狗會死...

樣圖

咁又唔會
我會讚自己好勇敢

所以唔係好想訓

師傅最靚仔

呢d嘢冇得估，chaos嚟

食左藥
訓先
大家晚安

想哭

晚安

早抖了餅

哭俾我聽

韓look

溫書溫到傻

溫咩

早抖餅餅

又差唔多要開Post

我大約記得邊個post 會搵到

Maths

眼細冇計

u定dse

Yo chat

未 下下個星期先去

攻擊我吧

正，有得同女去camp

我都想

Why u so beautiful

努力努力 只係我估唔到我同佢表完白佢都肯去

咁快表 結果？

咁應該唔算太複雜啫

早幾個post同大家講左 早排佢有男朋友 我唔想再拖落去 原本諗住比自己快啲心死 唔想佢只係覺得我當佢普通朋友所以先攤牌 好慶幸最尾一啲都唔尷尬但係我仲好鍾意佢

呢首正

唔係話有男仔溝佢嘅㗎咩 慢慢黎啦

行緊去寶琳 可以沖涼先

又出去

佢同最新嗰個男朋友散咗但係2邊仲係鍾意對方 唔知道放低左未 所以如果話有男仔溝佢嗰個就係我

仲有high goodbye my lover

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

嗯！

辛苦你了畢仔
睇黎請食飯應該係我

依家少少kam 3個人露營應該有咩做

單定雙眼皮

潛烏龜

你可能同南仔同一級數
出嚟比我驗真身

打牌

單

諗左一秒先意識到係佢地行去寶琳
一開始以為你行...即刻？？左

好正

好想使開第三條友然後夜晚同佢睇星星 朝早同佢睇日出

買三副遊戲王去決鬥

真係留各

玩鬥唔講嘢遊戲

突然間覺得你應該真係好韓

一係同我講去邊度露 我都自己一個去先

明明首歌好有feel 埋自己入土都唔知做乜

唉 其實係有少少既

cls新界東

唔會呀 就係冇原因咁唔開心

準確啲啦我去開露營㗎

唔係鶴藪就邊到都好

真係要相認？

入啲咪流水響

想知姐

我覺得西貢區嘅營地 東灣係一流 又唔使自己帶水個景又靚

小心佢cow哂兩個 你食草
土仔好蠱惑

咪係

咁唉乜春啊～～style黎架姐

我好好

保持神祕 完左先話你知

識瞓一定瞓西灣沙灘

蛋蛋 呢個人越爆越多真面目了
好恐怖啊佢

我同一男一女去

浪茄正啲

我覺得會搞到個帳篷好多沙 所以對係沙灘露營比較反感

還好啦 有啲人恐怖啲

心事吧啊

有無去過長咀 行到pk

真....我估呢個

我投白腊一票！

Plus one 山上最正

no

捉佢出黎打

味 不過想試下

白臘無乜景 只係去過一次

不了 準備放棄佢佢好洩的

但係山上d營地好多d水源都嘛嘛

yes 廢事洗死自己

自己咩上去 一係帶filter

東灣個到有條河 啲水好ok

幾中意 我對地點無乜要求
朋友係個班就夠了

都可以.....但去得白臘不如浪茄

filter好貴

點洩法

新界仲有咩地方好推介

我都係跟朋友去